（絲打入）WISXX! 真係黑店

一年前買左支紅水卸妝，一搽上面即時好那， 早幾日唔信邪，再接再厲，貪平，買咗支買cheap cheap 澳洲cream ，當地三個半澳紙，見佢賣30蚊，估唔到咁平都會伏